覺唔覺得亞洲人體抗力特別弱

你睇日本 中國 香港 南韓幾多確診過案 講真中東口罩都唔洗帶 唔怪得成日比人笑東亞病夫啦 無抵抗力既 鬼佬口罩都廢時搶

東亞病夫不嬲係真

濕ching...

？

鬼佬窮人黎，邊好似中國人咁有錢，20一個印尼口罩唔係個個俾得起錢買

香港人均壽命 全世界最高

去歐美個個唔帶口罩又咪係中

ACE2 RECEPTOR 東亞人多
病夫有科學根據

鬼佬無中醫養生

實驗室出品 必屬佳品

所以一定要做阻力訓練 比少少斷層掙扎 配合埋精氣神哲學 先可以擁有強健嘅體魄

就睇吓你每日出咩po

好似話係因為啲鬼佬經歷完黑死病同西班牙流感後有哂抗體

D人仲笑緊 潘師傅呀

打飛機打得多

係 聽蕭生講過

所以女人只值得俾鬼佬插

無所謂 所有香港女人雞黎 比邊個插都一樣

印度 中東人屌打

人地鬼佬喺你瞓覺個陣做野做運動
冇得比架wor

晒多d 太陽先ok

時差都唔識

入去睇下，點解大陸五月啲官媒已經講緊？好撚鬼

好心咪咁肉酸啦 平時就叫人廢佬 一有位俾你打飛機就話人均壽命最高

印度人真係好屈機 對愛滋都有抗體 同麻友做愛唔帶套都唔驚

丹爺

你再抵毁我哋中國人 出街小心d

仆街 過左膠既

長壽但唔係特別健康 啲廢老唔死但攤喺度又要胃喉又要便袋

中東佬咁大把鬚 戴左等於無戴啦

係 因為好少香港人做運動

麻友而家開多條線同印度佬扑野

南韓d 健身風氣勁好多
又有軍訓

咪一樣中招

亞洲人少運動

加上外國人夠「污糟」，成日係草地之類玩

接觸得病菌多，抵抗力高D

相反亞洲家長好多自細就要細路仔超級乾淨，又唔可以「滾地板」之類，接觸得太少病菌，抵抗力比較差

掛？

Ed話題做咩開係體育台

笑撚死

細病就咪啪藥
得閒同病菌健身下

經過左對抗過程就生抗力

真心膠？

無健心
胡師傅幾精神

死極死唔去

距離問題唔使考慮？
美國流感夠多美國人染到啦

你都on9 咁印度呢

成陣咖哩味 一路食咖哩 一路屌閪

人口太多導致病菌容易擴散

印度 俄羅斯都多人啦

印度成個國土都係垃圾崗點同啫？
印度人唔似得你咁，一飲恆河水即死

另外就算俄羅斯多人都唔會集中喺亞洲嗰邊

亞洲人文又唔得武又唔得 又生得醜樣 又易病